屌你老母點解LMF係spotify係殘體字??

屌你老母spotify

今日大家加油 千祈唔好捉鬼
反佢老母臭
要衝就衝 唔衝就自己退
大家同一陣線